[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(192)

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

誤中1001

贏唔到古烈治有無咁癲

隻野真係好撚勁

佢同雲巴士頓一樣
9bang都入

42抽中佢同雲巴

3隻都勁但都係等下次先課

抽多10下但博唔到列卡
而家等阿記

等洛賓

打match day真係好刺激
連一個無人壓迫嘅普通直線都可以傳唔準

Pvp, who try my new kimmich

完左問嚟托咩

渣嫁

好撚 on9
唔夠 similarity 但又 top form
隊友鳩走位，傳波傳唔到，但對面個個 vvd 上身
加埋 coinami 個垃圾 server
根本逼人下下鳩斬，踢唔到組織

Go

Any Pvp

好掛住你去左邊

Again??

隻so9敗家

盃賽取消左未

請問係咪個個match day都lag撚到漫畫咁

lm

我贏咗啦因為你無上水

恭喜你

今晚再玩

Go??
同冠軍打幾場先

呢幾日去咗邊

叉緊電頭先打左幾場

打幾場先啦

同u一樣被隔離

md正常
25000個online就係

去咗邊到

我覺得吉巴唔玩 同wai巴上返水絕對有關係
中心人物就係一生

有人想知我再講

wai巴子

走開啦

diu女48小時

想g

新歡棄game 又想揾翻舊愛？

中心人物係k社 抽咁多錢乜撚都冇

一條心
冠軍諗下一個杯搞咩啦

吉巴子反黎了
go la

我d人賣晒啦

咁求其嘅個杯

你估做冠軍咁好咩好大壓力嫁
下次針比牛佬唱足一世

你又唔打個盃

前晚場real last就係我地最後夜戰

我隊陪跑me變左例行公事
等傳奇玩家打完生死戰先

分手要恨

wai巴同me打ok 了
反正潛水，上左水唔打又係一條好漢

搞比賽真係辛苦又要求人打

多少往事甜在心頭

其實陣痛過去了 很快另有別人

比你古烈治射爆

覆卓啦

根本一打街場就10次8/9次lag，佢個server垃圾之餘是但一邊網絡唔穩定都會lag

打贏又無獎
等對家練完兵打都幾日

屌打一生了

958174900
Pvp

報名個陣全部都上水一報完就深潛幾日

你隻恩沙呢

想俾me屌打？

我長期diu打u

另外我mday都揀咗利華，係好難打
但其實你keep住控球唔好俾利雲同基拿比攞到波就贏到

依家屌打你

Go now?

Gogogo

Hohoho go

032545997

go

幾時打盃

Pvp
850723663

go 1
fuck you

卡路士cf杯

實無人參加

咁-6嘅

all goalkeeper 盃

讓你了 已經 上半場一直有message

媽丫，又中伏

搞到我都lag

大巴陣

唔係 已經屌打你了

12碼杯，淨踢12碼

我讓下你廢事你唔開心

今場大炒你

咁一開始90分鐘要做咩

企

嚟多場我轉哥狗玩下

搞黎都無用你都唔打嘅

我整體勝場好似多過你永遠嬴家

志在比個機會你邊到跌底邊到企番身

Go?
屌打你先

私家g

零封

diu one more

一輸波就搵一生出氣

又想俾我屌打你？

4.5

Go?

到下半場 有message
阻住哂 個波唔知去左邊

整lag me仲要係到慶祝

媽媽丫，馬甸尼中左肺炎

Any pvp?

Go? Id?

898170180

Who are u?打過嘅

你咩名？

光復元朗

-6

邀咗

雲巴

fuck anyone pvp?
用442贏返場先

again?
fuck you use 442

牛師兄球烏龍靚到

晏d先P

下次盃賽要禁囇legend iconic moment fp
好無恥

都要多謝你提點
433用番高產翼進攻流暢左好多

咪又係靠雲巴轉身射死角
on99根本唔現實

15分鐘1-1
再落後到1-4
最後反超5-4

屌打 屌打
又女朋友追魂call?

你都有雲巴

Again?

下次盃就咁玩啦only普波

Later

喺茶記見到有巴打玩緊 唔知佢有冇上嚟約戰呢

呢d叫功架

你堆紅底人搞到我身都轉唔到
仲好講

你成日用

連兔巴都贏到有料

佩老大好穩

以後學馬體會442
冇球星就泊大巴等反擊
冇得輸

go?
急需贏一場

898170180
Go

雙殺

紅底隻隻都穩㗎啦

我覺得佢穩過馬隊

added

馬隊搭佢

anyone pvp

傳奇玩家特殊技

月兔=過氣

無運

界外球戰術都有埋
問你死未

嚟多舖！

好撚想中havertz
而家心郁郁 諗梗抽唔抽好

場數2:1

繼續？

go this time 3:1

抽 普金都勁

Go??

又own goal...

already told you

用強大實力震懾對手

Van 巴尻射都入

Go?
Id??

Again? Show u tiki taka

有嘢做
11點後搵我

你話約左三巨頭之一：兔 就會有人通知我

換咗隻嚟玩有無巴打知呢隻好唔好用

鳩巴成日用

記得一開始玩果陣要刷好耐熟練度

Go
850723663

起手30%唔夠放後備會唔會升到

唔會
要消耗合約先會升到

Go 032545997

Invite me

名？

032545997
mourinho united
牛師兄

Invited

Any pvp??

三巨頭之一都唔識?

Diu again?

Bug lv 3cb3amf

Go law

無人識你地啊

人呢

咪有3個識囉
金毛巴我地go

牛絲12碼輕鬆

贏到大巴了 勁難攻

巴打玩場？

有無lag 除左有一下我有message

冇

3個Old seafood扮大佬

Ok gogogo

係唔係要打到四萬分

Not this round

Ok

Last i need bath

matchday 覺唔覺拜仁好難用

一生 go??

Pvp

古仔要放中間

Go?
Id?

850723663

有d lag喎

屌你係大陸牙？
Lag撚到

係好撚柒lag

竟然係我問題？
頭先同金毛巴打完全冇事

any pvp

求平反呀
同你打三場有冇lag???

我夠同金毛巴 兔妹玩都冇事

Go ?

我係指剛剛先同金毛巴打完三場 就即刻同你打
佢可以做證

你上一場可能個幾鐘頭前
變數好大

完敗
But 覺唔覺lag ?

唔覺呀 我-6姐

都唔-6
4粒
再泥？

呢隻真心勁撚到仆街，佢真人勁到連包皮都可以無視

Gogo

好奇怪

1人1場

again?

Ok go

出多仔fp 佢實屈爆

可惜而家有肺炎 有排都未完

好撚勁

any pvp?

高佬大隻版包皮

今晚玩?
古烈治 雲巴士頓準備好了

無呀但平時我同你2個玩都無乜lag
Lag個個通常係我

但成日控唔實個波 同埋無包皮咁快

打緊機

金波係 所以我係話fp版（如將來有）

都話我-6

佢似銀河唯一多啲金波版的話

我屈人姐
用番ac 3有加成

佢同你玩竟然唔lag

你同佢玩

kg唔好掛住睇Money heist

一時時
今晚幾順

@菊花

go?我要報仇

go Japan?

仲係街

anyone？
4231 只求輸一場

@反熱巴 搞掂佢

啱啱砌咗個陣
完美到我自己都驚

呢個陣絕對會徹底改變pes pvp生態

雙殺菊花都未做到，好冇說服力

我隻夏蘭都準備好

1點打ok?

ok

Anyone pvp?

go 4231 fuckyou

你敢打盃賽未

你幾時變咗牛佬

牛同最愛係終極一戰

Play?

因為佢係三巨頭之一
知唔知三巨頭特色係咩

踢到巔峰巴塞咁
勁到

I fuck you

阿仙奴黎
入唔到波

勁喎
巔峰巴塞有時都入唔到波啦

擺美斯沙維落個陣先

Go again?

菊花條線都俾人話lag

請講

go
轉陣
4231太勁會影響遊戲平衡

等到派左一萬先參加

廢up

可能等疫情完先

大粒墨自首先

我差d唔記得左佢

三巨頭9up搞到啲新手個個信哂佢

記得咪綶金

Ok let’s go

Ok any one happy one 3cb ultra attack

go, last 2

again

成功守和

Hazard too low

個個學大巴 4312呢d死守陣

約定派一萬是real last 之時可以嗎

Yes , 個陣太易比人屈角

我442 青出於藍
Last

He 以前屈legend 黃底
而家個個屈番佢legend 紅底

因果循環

一開始就被你快攻入咗粒

將來會成為零課玩家

3cb ultra attack last?

sleep tomorrow need work

渣嫁，me 日日訓5-6個鐘

Ok anyone happy reli last

go fuck you

你一講完我就被大炒

以前十幾歲就得，而家我頂唔順

上水同我p

id??

Ultra attack 1中1 = 100%

慘30未夠就差虧
牛絲13歲到30歲都日日2:00訓

加好友先

牛佬個陣掂喎，中場截晒人地波提亞高放啲直線又準

加埋小妹592881190

唔係我講咩

是但啦，總之感激你地
另外免費coins一抽中fp甘治

又和 巴打都幾好波

Again?
間唔中會窒一下
仲要次次都係我反擊/被打反擊最關鍵的一刻
奇怪

因為個陣好似我嗰個
我左cb 放L hernandez
boateng好慢

好

係到?

yes

15mins後ok?

尋晚係咪話玩亞洲隊呀

我好運和到 你嗰陣好撚勁

Lag得好合時
你第一球越位唔計之前傳中果下lag
跟住追成1-2一開波搶到我波進行反擊果下lag
最後補時大腳傳上去我中圈位原本追得切lag到切換兩條友幾下先再追 追唔切

又會咁合時既？

Again?

我上網一定無問題喎 今日玩咗幾場都無人話lag
我都有lag 啊最尾單刀 不過我向前跑影響唔大

Lag既係追既人吖嘛

咁我點樣特登整到你個人lag?
如果我係整個上網 咁正常會有圏圈 停咗係到啦

hi

那星巴好有心得
不過被動技黎

go, see ur van ba

Tmr la 今日玩夠

go 打三埸

go invited

記得set12碼

唔準你咁講

唔會俾你射到12m

第二球
我去守龍都會接實個波

again go

夏蘭特藍箭
gogogo

我覺得我打得好好 18攔截

但係牙朗着曬火

發現我出雲巴=黑仔
眼訓未

未，打多場
你雲巴入咗球喎

wait 刷牙先 5mins

ok find me

go?
play two

好刺激
繼續?

gogogo
btw唔知艾達臣走出嚟做咩

頂

last ?

又俾你玩到12m

real real real last

連續兩埸12m都輸俾你

shit唔記得較12m

我個三連12碼

聽日先俾你12m復仇

不要是將來

鳩巴咁勁

今晚冇吉巴點算

沒有吉巴的第2晚
go 2場訓？

go show you 4312

攞唔夠分搞到出局
要好好教訓你先得

4312 is shit
go

easy

大星星上身
痴線

ok last go

u後面有神秘力量

3分鐘入波
易過對regular

偷g

go real last

淨係可以同u玩2場
睇到條路就慘了

係4312 太屈
中路咁密集求其守都ok

第一場守得幾好
我覺得係我焗攻俾u反擊又射u唔入先慘

第一場我未慣

好耐冇玩4312

上次同你踢442好玩d
4312好悶

你輸咪覺得悶

我覺得好爽喎 完全唔駛擔心防守

用442 or433玩下啦

go? use 433
你應該會覺得廢好多

go try try

433好玩好多有拉邊
對家又有得攻下

對家又有得攻下 所以咪唔好玩

4312唔係real man用
我用433玩多場算

433 成日輸波
go?

go u4312

pes post 日頭班人起碼50%係用4312

成班那型

盡力了
4312要2個落晒底先傳到中

新手用
成日中間傳俾前面2個一係轉身一係2傳

事實係好用wor

唔好話我知兔巴full team都係4312

吉巴子反黎啦

我好少玩死一個陣

不過最近發現433 好難贏到班紅底legend

442/4312 先彌補到球員差距

以前2500戰力盃大家冇紅底legend 我用433都好地地

你得罪左成個post的人了

成個post我只尊敬牛一個

433進攻立體好多，就算針都覺得爽d
4312差不多一式一樣用得多都悶啦

pes博士

尊敬u同wai巴
2個痴線佬

433咁立體又唔見入到波？
冇人同你p就快啲睇埋小圓佢啦

u封得好炸
平時一傳中就射得啦邊有封得咁好

教䛵

以前牛每pvp完一場都會貼圖 好有心機
又成日9up戰術 依家少咗

仲有啲pvp用語 乜嘢 anyone happy , go 全部都係佢發明

根本就係pes post文化9成係佢帶起

唔係講你
我自己用433都成日入唔到波
433好依賴自己球員能力

對方球員能力一高啲，就會轉唔到身/hold多一秒個波都被人搶

相反442 4312 可以做多啲配合，唔駛同對方硬碰硬

me新手唔g
第一次睇到happy覺得好好笑
成人見佢岀d廢人以為佢讓人
而家牛巴連杯都爛尾了

4312係易上手d，但d攻勢好唔真實
現實邊有咁好默契唔拉邊都咁攻得
433慢慢磨拉邊頂下頭刷下角好玩好多

佢思維不嬲異於常人

成日強迫啲左右閘轉踢中堅
翼位改做龜速中場
但踢落都ok的 始終佢技術有番咁上下

4312 成日可以傳到空龍先射波 所以入球率特別高

現實冇可能默契好到可以單刀橫傳啦

佢自用咪ok
成日貼岀黎新手見到又gun

你對祖師爺個4312係咪都難打？

用433 都係踢/守得好辛苦

用442 4312 會好好多

所以牛巴係唔會用的
太屈唔用嘛

佢不嬲唔用屈陣
同埋脾氣好好 未見過佢因爲任何嘢嬲

我訓先
聽日再傾

成日俾人話公厠牛都無野
4312佢用完贏無野好9 up啦
好
我都訓

永遠懷念牛絲

me最盡頂到1點

牛佬肯同最愛巴pvp未

Go?
一訓醒就知係時候屌爆牛佬

Go 唔go?
好耐冇見識過元組4312

Agger

一生呢？
9,1,10

要邊隻好盛世明德個態好

sor 返工ing

而家4312 好多同路人
有出奧燒啦 哥雅巴 那星

4213

532取得兩勝

頭場明德win

最愛巴打唔打？

牛佬上神枱

K社加乘，而家4312勁到hihi

一個盃就由谷底反彈

積善積福捱唔捱到落尾

係toldo勁

用聖誕樹啦

Go試試？
聖誕樹好易斬死

返工呀

利雲

用利華 輕鬆屌打啦

唔識用4231

吊打都冇用，少6000gp

我試過打哂5關 1500分
跟住忘記左觀戰

人氣女見習學員黃寶妮

好喜歡他

wa 對上3個cm係三巨頭留言

啱啱得閒
上黎巡視下

摩洛哥都4312

645206319
有冇大佬可以陪我試一場新陣3CB

牛佬幾時寫返個
三巨頭簡介

買左呢個陣，未用

打md真係次次都lag住打

為左coins 無計

為生活 我可以忍

ok anyone happy

show you 4312

為咗得個100coins

有十二碼玩

3cb 好難玩

ok, me let u happy

go one more？

Okok last

ok
see who let who happy

被兔巴凌辱

你夠膽同三巨頭之首打?

平時用433讓你地咋

所以被屠殺了

三巨頭之首係牛

GG
得閒再玩過

有無興趣用4312?

巴打你好鍾意玩十二碼？

我係尾

有得玩咪玩下
你捉路好勁

我要將4132發揚光大

me too

if you can't beat them, join them

我本身都鍾意玩,成日同friend玩

Mamaday

今集好悶，打online 個個都係放長波

diu again

㩒爆平安鐘
ok go

1200個個日本仔短角引兩隻

輸一粒當贏

ok last then do thing

5個match day 打哂1500分

條後防紅橙箭
晏啲先復仇

唔明 可唔可以講多d?

佢又Bin我c

俾人話隊友carry，到carry back 隊友

佢都係比人carry

做完咕嚕咕嚕
聽日睇百變小櫻

你係自己升管理？

你同佢打得盃未

佢唔打

唔係取消左咩?

得580

金主

?

我地就黎輸啦
你仲睇tvb

係咪當手足 condom
拉

月都用4312

其他陣改廢，得4312果班友先識郁

我不嬲咩陣都玩

我用4312嗰時你都未出世

跑動好勤力

Any PvP?

要明德 試閘有狀態
馬房又心急交代

u有前無後最正氣

最愛巴強攻陣

下個杯4312對非4312囉

牛巴真識食

金毛巴慘
快d同牛巴玩場cup佢啦

奥燒唔理了

係

打唔打埸

go 我開

見你哋班友仔係咁吹奏，試埸4312

go?

K社唔俾我玩4312

其實已經吹左好耐下

原来老馬咁射得㗎用佢加雲巴雙箭頭好勁

真係

咁屎波改名做金毛貓算啦

又話4312
尾果下個龍岀得咁快

雲巴士頓真係無腦

頭兩次用4312入唔到

轉其他先俾開場

我話過唔會比人單刀入波

兔爸咪咁囂張
你係咪想一日內得罪成個post嘅人

2018個陣我已經吹緊

有bug

go 多場？

4312=乸型

我叫同路人輪你大米
@奧燒@哥雅@那星@刺客

串得起 歡迎各位挑戰

利申：藍絲 支持香港警察

三巨頭緊係串得起

黎多場

後面3個都係比我輪開

go lor

我比人蝦啊wai巴子

我屋企長開tvb

最愛巴強項係拉邊
咪用4312了

同意，不過指揮官會勁啲，不過唔啱我，個中埸太多人
4213勁好多，最主要發揮唔到我左右傳中

你竟然發現is love

係啦，淨係識塞晒d人係中間

讓round

慘好多人追擊我

4213強陣

4.5？

Realman

第一場控晒ball你giggs爆過3條友傳中勁到
第二場4312你即刻無咩突破仲要俾我突反轉頭

挑戰了藍絲果然無乜腦

wai巴子要教訓4312

4312=中場多人，可以慢慢組織上去，
前峰可以屈one two
4213=中埸可以鳩分邊再傳中，
又可以因3中場可以組織上去 ，前面射唔入仲有。
個a 位補射
結論玩4312=以為自己係巴塞
玩4213=完美足球
4213>4312

anyone

同意請分享，唔好比藍絲言論影響

@反熱 搞掂佢

我屈紅卡，唔屈比你屠
Btw你幾時有牙朗

啤巴與我一戰？
日本隊傳奇352

4312 屈one two
4213 分邊又得 中間組織靠amf插入又得
442 左右中場加兩閘overload邊路 斬中又有2個接應

結論:442>4213/433>4312

Bug

十分同意
4213 433 分邊突破 傳中，cup後回俾中間又得，夠晒立體
4312就屈得一下 12博甩晒射，悶到

同意，我都係4213

你個442有無發現前埸一失波就會比人反擊，
4213有a位可以搶返
進攻=super
防守=4213
全面性=攻守兼備4213

一開始我都係用4213用完442就知先係最強

你個coach 係咪自己升個開支？

ok 夜d

兩位踢盃la diu

最愛巴讓我姐
你4213 d攻勢好j到
第二場悶好多
99朗有左一排啦，未有101朗

無因爲我中間雙dmf好快搶翻個波

加上online lag機根本就做唔到攻勢，成場喺中間鬥斷

得閒9up 唔敢again

係丫

agger
442其實最好
不過兩閘上晒去不設防

傳奇日本🇯🇵

442 16-17拿波里=bug,
自從改咗無得後埸鳩斬屈奧巴就廢了

066302180 (新手)
即時對戰

結論:用叻盡的話就一定要用442
用fp嘅翼 (mane,拜仁雙翼,Pepe)就一定係玩4213

藍絲shut up

@兔

4312呢?

4312=乸型又要迫人笑你

958174900
PvP

冇膽金毛貓

慘 第一埸就打巨頭

added go

兩面d欄截實多到喊

你用4213已經run得幾好，唔洗轉

where r u

一開始580？

放棄

legend邊隻踢翼好

慘
有冇黃屍廢青暴徒pvp?

打菊花都慘好似9-0貼堂

正在等待對手。。

啤巴而家好慘
望下上面d cm
好多人追擊 4312

唔見你

變左那型陣 笑到我

我都等你p日本隊

Friend list 好多光時 你死撚硬

好多人追殺啤巴
牛同兔快d救我
一陣得返雙巨頭

Legend唔需要翼legend team配442

依加兔巴都被人追擊緊佢自身難保

🤔

我放棄咗4312 了
點解要救你

被大炒

正常的
你下埸試下等@菊花
佢會令你學到野

啱啱街場俾呢條友大炒乜仲有人用蘇9㗎咩

屌你老母 死藍絲 又搞新手
挑機?

Ok 我就係菊花
同你試場

又炒新手走啦

潛水佬出嚟做乜

Call g就 call g啦

自救吧啦

要教訓4312

咪19樣

輸了 轉投藍絲

抵啦暴徒

ok
066302180

冇人贏到挪威巴

有無搞錯對唔對得住我地黃人

你用442太屈

Diu到你厭啦

Added go

一陣

你幫我教訓佢佢起碼光頭警長級別

挑戰完了佢最多easy哥級別

Go場？
850723663

any 黃屍曱甴go?

2018 我用史巴列堤同u 玩

Antheol ?

Yes

沙皇

Link

Woo

屌奶星 咁勁

any 曱甴pvp?

輕鬆

俾人嘈住

信你 一陣試下

止暴制亂

好耐無見你老死上條當麻上水 佢死左去邊

go 我專打藍絲

動物台有上水
你問下佢

成日出9 post

我個pes友，喵都唔見咗

pes post無出現

再嚟

後果自負！後果自負！後果自負！

抵啦

佢話轉戰cc台

好似改咗個美斯名，佢唔打pes了？

冇玩了

慘

請支持 new god Messi

佢之前出過post講手遊
d人問佢pes點?
佢話
狗先玩

全盛時期有幾多待奉部

夜了 想叫春

有無人go?

4213又好似真係進可攻退可守喎

陰公得我一個贏到

繼續啲後衛成日下箭

呢個唔係當麻咩?

講緊喵喎
唔係當麻

We go? 615893734

name?

My user name

7左

btw 佢冇玩好耐好耐啦
宜家先問

繼續要再打贏多次藍屍

有無陣係打3 CF
想試下放埋古烈做CF

靚波

de ligt biggay有態

Any pvp???

我

你禁區外有防區壓住都可以原地射死角認輸了 唔夠藍屍打

馬體會鏈式防守

呢啲叫功架

我有冇加過你

摘口罩

仲要係vdj防專壓住都咁樣禁區頂原地大力射入 好灰

咁冇打過了 留id 我加你

727796140

我嗰下唔小心㩒大力咗

Anyone pvp?615893734

go？

-6贏

點會係-6

我都好耐好耐先入返pes po

Again?
俾你覆灼

你係邊個教練
我係阿積士教練

P.boer

Same!

依家大家都4213，少數派請融合

一樣陣
你邊個教練？

你幾時轉打442的 嚇親我 不過好波
我用valbuena 應該係simeone黎

試下唔同陣，玩下斬波

again? 繼續試下陣

牛係咪打?

go亞洲隊

go japan 🇯🇵

差少少

Last min果下

Go?你咩id?

兵工廠

你442用得好過我
我而家每個陣都用得麻麻

仲有修夫基

-6 goal

850723663
乒工廠

打盃未

Back to basic
4312

小心d

樓上有人話4312係那型陣

有無新手pvp

那型都做唔到點做真男人？

操你妈的有没有港灿敢跟我对战

有人唔肯打

咁啦
我同你打一場 同佢打一場
睇下邊個戰績好啲

你係佢私家雞

而我對你=不勝男

Btw go

牛佬去左同啤巴玩日本仔

媽，爆機喇，爆埋2周目，用日本魂贏左啤亞洲隊

Ok go
爆左機
Give u a chance Go

今次打幾順

係
可能ser問題

巴打太勁

pvp

啤巴投降未

牛佬做咩走埸

上將南野托7，梅開2度

any p?

2:2喳

u-6 中田英壽射得咁令中柱

同唔同啤巴打
我新手

japan go?

ok go

我亞洲隊

2min

渣ga

邀me ugg

invited

唔記得次次同你pvp 都會lag lag下

sor9 pvp都係搞唔掂

lag lag下先會出現第三球嗰球靚波

m根企左係到

p? want revenge

lag得滯㩒錯射波

啲人好廢，成日傳唔到波

Go?
我要代佢復仇

揸咖

日本仔係咁上下

伊朗美斯 2傳2射 好屈

隻驚有無長谷部誠

黑波係格外

有一排無杯玩了

啤巴係咪block左me
點解唔同我打

Go?

用過一場，d人唔拉個制都識自動走位
不過好悶

忍下啦

而家公價唔係差不多

兔巴好難打架

走啦
係咪想俾人教訓

睇錯4312
sor
4213 433大家fd子
沒事兒

Anyone go?

最尾加時加咁耐，俾你入多球

呢個正野

好on9
人工又唔見升咁快

me

明黑鳩你 咁又點

好似有架
打多埸亞洲?

你好似叫左好多次都被啤巴無視
夜d

your name?
Or u invite me

供求問題嘛
買相都幾百啦

i invite u

晏d先

午夜場
server 又順

好耐無同你p

咩質素

今晚要大戰三百回合

反黎未

lag呀屌

依加黎一場先

同我玩就唔lag我地同區

唔想屠你

叉電

沒有吉巴子的第三晚

以前咪一樣咁多人叫雞

依家啲後生太弱智
被啲女抬高哂啲價

一場惡戰
super sub 梅拿

普朗難敵雙劍

用支那人

wa 控傳大法
last?

啤巴同菊花巴打啦

Ok，last

而家求其化下妝
abc頭都女神啦

屌 賣下相可以成堆人課金 痴撚左

花生

別這樣

賣相真係呃到好多毒撚
比咁多錢不如叫隻雞好過

咪搞到啲女以為自己高人一等
啲價開到離哂譜又有傻仔幫襯，怕咩

呢樣真係on9

求其上pornhub屎眼都有得睇啦
課金都on99

同我打場就原諒你

Fufu

其實真係好癲 影下性感相之後走去賣 賺咁撚多 日日夜夜做到狗咁都冇佢哋咁有米

搵毒撚錢 冇女朋友咪引到佢地做兵 仲要係最低賤果隻兵種 比咁多錢 睇下相就完

睇左咁耐純文字

咁fufu係天使
又唔同講法

打盃未？

廢龍冇佢唔止輸一粒

沒有飛機哪有杯

同實際曼城相似
其實係紅底太屈 非戰之罪

米拿明奴一紅箭就無得玩

你一開始球烏龍

零課玩家的悲哀

你打左4萬分未?

我後衛同龍都紅

未打曬

我覺得未出米蘭icon之前都幾平衡
紅底小白沙維嗰啲都好講技術

icon應該越出越勁，遲下睇下抽唔抽到

一陣打唔打?

now p1?

有版權嗰啲 應該無得屈過米蘭嗰三件
除非出隻朗拿度 先有得咁全能

傾電話了

都係3隻都米九高，全能到仆街

Go one? 曼城陣大戰你

又邊個負皮fufu 呀屌你老母

ok我都用

好撚正

以前真係好純

wait me1 min，執一執先

依家都好純

變左金毛之後就有陣淫味

咁你都好淫

6年前

冇波

我中學d c好妹都屌打佢

Pvp?

圖呢

打盃未？
未打唔想同你講嘢

兔開post?

我不嬲唔開post
新嚟？

你開啦 工具人

what is 工具人?

男人扮

請尊重，謝謝

ok 我開post

Ben仔

巴神上左電

你開啦，標題係4312 is bullshit

球王巴神

開左

應該會俾人串

999

曼城球王
巴神>Aguero>yaya>Silva